{
    "question": "Jelaskan pengertian dari hendralika dan koleksi keramonologi!",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "HIDRAULIKA yaitu merupakan suatu topik dalam ilmu terapan dan teknik yang berurusan dengan sifat-sifat mekanis fluida, yang mempelajari perilaku dari aliran air secara mikro maupun makro. <br><br>   KOLEKSI KERAMONOLOGI adalah sebuah benda koleksi Museum yang berupa barang yang terpecah belah yang terbuat dari tanah liat yang dibakar.<br><br>SEMOGA MEMBANTU (\u3063^_^)\u3063",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "dialog-yang-tepat-untuk-melengkapi-bagian-rumpang-kutipan-drama-t-674",
            "question": "Dialog yang tepat untuk melengkapi bagian rumpang kutipan drama tersebut adalah...a. maafin aku rina. aku tidak sengaja.b. maafin aku aji. aku tidak sengaja.c. begitu saja kok kamu marah, rin.d. baiklah aku akan beli yang baru.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>geogerafi si borjun itu bro</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buku-paket-bahasa-indonesia-kelas-8-halaman-220-a-sampai-j-321",
            "question": "Buku paket bahasa indonesia kelas 8 halaman 220 a sampai j\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>apa soalnya kok gak ada soal</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-sumber-energi-pada-mobil-mainan-dapat-mencemari-lingkungan-282",
            "question": "Apakah sumber energi pada mobil mainan dapat mencemari lingkungan?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tidak, karena pada mobil mainan tidak terjadi proses pembakaran yang menghasilkan gas yang dapat mencemari lingkungan.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "syarat-utama-dlm-menyusun-ulasan-adalah-a-kedalam-analisis-b-ke-859",
            "question": "Syarat utama dlm menyusun ulasan adalah    A. kedalam analisis\r\nB. Kemenarikan objek \r\nC. Penilaian pengulas\r\nD. Orang yg mengulad\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. kemenarikan objek</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.kemenarikan objek</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo jawaban saya salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pengarang-harus-mempertanggungjawakan-kebenaran-teksyg-dibuatn-890",
            "question": "Pengarang harus mempertanggungjawakan kebenaran teks...yg dibuatnya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> njnnljuffkkkxhkgddoosgkfd</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perhatikan-gambar-lengkapiian-organ-orgar-tumbuhan-berikut-983",
            "question": "Perhatikan gambar\r\nLengkapiian organ-orgar\r\ntumbuhan berikut!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>Tolong Gambarnya mana</p><p>Penjelasan:</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hai-danu-bagaimana-kabarmukata-sapaan-dari-kalimat-di-atas-adal-984",
            "question": "Hai danu, bagaimana kabarmu?kata sapaan dari kalimat di atas adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kata tanya </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kl salah </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "semut-marah-kepada-raja-lalat-karena-890",
            "question": "Semut marah kepada raja lalat karena",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ini pribahasa atau apa ya? kurang ngerti</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sifat jorok si lalat, membuat banyak semut-semut merasa terganggu. Karena, sejak Lalat dinobatkan menjadi raja, banyak semut yang sering terjangkit sakit perut. Hampir setiap hari ada saja sekelompok semut yang menderita sakit perut. Dan setelah diamat-amati, ternyata semua ini akibat ulah para lalat yang jorok. Sebab setiap kali para lalat-lalat berpesta pora, mereka terbang ke sana kemari, hinggap di tempat-tempat jorok.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Jadi, Semut marah kepada raja lalat karena Sifat jorok lalat yang mengganggu para semut.</p><p></p><p>Semoga membantu, maaf kalau salah ^_^</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bahasa-indonesia-jawab-dengan-penjelasan-1-berikut-karakteristik-188",
            "question": "BAHASA INDONESIA    jawab dengan penjelasan\r\n\r\n1. Berikut karakteristik drama adalah...\r\na. Dialog\r\nb. Hiburan\r\nc. Permainan\r\nd. Tablo\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Dialog</p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "A. Dialog <br>Drama disajikan dalam bentuk monolog atau dialog.",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "terkena-air-pasti-basahhilangkan-semua-daki-kerakapa-gunanya-han-190",
            "question": "Terkena air pasti basahhilangkan semua daki kerak'apa gunanya hanya sekolahijazah di dapat pun tidakjawablah pantun tersebut yang benar adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Berenang di sungai pastilah basah<br>Sambil makan buah pepaya<br>Sungguh berguna kita bersekolah<br>Untuk jadi pintar demi orang tua",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}